扮可憐搏同情永遠都係咁有效

又唔諗下自己點飛人
又唔諗下自己背後做幾多小動作
仲要扮到好後悔咁款
偏偏又有咁多人真係信

有閪就再有加成

真

直頭係前提先啱
男人只會再俾人踹多幾腳

都分咗手
你點睇唔緊要，自己開心就好

有個男仔朋友 同個ex冷戰嘅第一晚就入咗廠 然後不斷打俾個ex希望佢嚟陪自己 點知個ex啲fd話係扮嘢 話個男仔肯定係搏同情 最尾個ex冇事 個男仔就一個喺醫院孤零零咁等 之後開刀做手術

利申：我的朋友就是我

臭

同人講自己係絲打,成班連登仔即刻入post噓寒問暖,有啲仲留埋tg R閪屌,人地未夠秤㗎大佬

唔用呢啲字評論人

成班連登仔比個細路女當狗咁撚

邊度有細路女啊？

邊個post呀dllm收收埋埋咁

有感而發啫,你要搵一定搵得到

True 呀

所以今時今日咁多左膠就係因為太多扮可憐搏同情嘅仆街

哩啲正仆街 唔該快撚死
我唔會可憐你

仲有成撚日話死又唔撚死嗰啲扮可憐話自己無女有女乜都得嗰啲狗公真係唔該你快啲死

之前識幾條友都係成日將死同自殺掛喺口邊結果佢地到而家都仲生勾勾,不斷消耗人地同情心
至於話有女乜都得嗰啲男人實在太beta太低質,屌都費事

又有班鳩痕友入post比人撚